[
  {
    "Front": "µαίνοµαι",
    "Back": " vb.: er sindssyg"
  },
  {
    "Front": "µάκαρ",
    "Back": " adj. 3: lykkelig"
  },
  {
    "Front": "µακαρίζω",
    "Back": " vb.: priser lykkelig"
  },
  {
    "Front": "µακρός",
    "Back": " adj. 1-2: lang"
  },
  {
    "Front": "µάλα",
    "Back": " adv.: meget"
  },
  {
    "Front": "µαλακός",
    "Back": " adj. 1-2: blød, blid, blødagtig"
  },
  {
    "Front": "µάλιστα",
    "Back": " adv.: i højeste grad"
  },
  {
    "Front": "µᾶλλον",
    "Back": " adv.: i højere grad, mere"
  },
  {
    "Front": "µανθάνω",
    "Back": " vb. ureg.: lærer"
  },
  {
    "Front": "µανία",
    "Back": " sb. 1 f.: vanvid"
  },
  {
    "Front": "µαρτυρέω",
    "Back": " vb.: bevidner"
  },
  {
    "Front": "µάρτυς",
    "Back": " sb. 3 m.: vidne"
  },
  {
    "Front": "µάτην",
    "Back": " adv.: forgæves"
  },
  {
    "Front": "µάχη",
    "Back": " sb. 1 f.: kamp"
  },
  {
    "Front": "µάχοµαι",
    "Back": " vb.: kæmper"
  },
  {
    "Front": "µέγας",
    "Back": " adj. ureg.: stor"
  },
  {
    "Front": "µέλας",
    "Back": " adj. 3 ureg.: sort"
  },
  {
    "Front": "µέλει",
    "Back": " vb. upers.: det interesserer"
  },
  {
    "Front": "µέλλω",
    "Back": " vb.: skal til at"
  },
  {
    "Front": "µέλος",
    "Back": " sb. 3 n.: lem; sang, melodi"
  },
  {
    "Front": "µέµφοµαι",
    "Back": " vb.: kritiserer"
  },
  {
    "Front": "µέν",
    "Back": " konj. $: på den ene side (foregriber et δέ)"
  },
  {
    "Front": "µένω",
    "Back": " vb.: (for)bliver"
  },
  {
    "Front": "µερίζω",
    "Back": " vb.: opdeler"
  },
  {
    "Front": "µέρος",
    "Back": " sb. 3 n.: del"
  },
  {
    "Front": "µέσος",
    "Back": " adj. 1-2: i midten, midterµετά, præp. m. gen.: (sammen) med"
  },
  {
    "Front": "µετά",
    "Back": " præp. m. akk.: efter"
  },
  {
    "Front": "µεταξύ",
    "Back": " adv./præp. m. gen.: midt imellem"
  },
  {
    "Front": "µεταπέµποµαι",
    "Back": " vb.: sender bud efter"
  },
  {
    "Front": "µέτριος",
    "Back": " adj. 1-2: mådeholden"
  },
  {
    "Front": "µέτρον",
    "Back": " sb. 2 n.: mål(estok)"
  },
  {
    "Front": "µέχρι",
    "Back": " konj./adv./præp. m. gen.: indtil"
  },
  {
    "Front": "µή",
    "Back": " konj.: for at ikke"
  },
  {
    "Front": "µή",
    "Back": " neg.: ikke (afværgende)"
  },
  {
    "Front": "µηδέ",
    "Back": " konj.: og ikke"
  },
  {
    "Front": "µηδείς",
    "Back": " pron.: ingen"
  },
  {
    "Front": "µηκέτι",
    "Back": " adv.: ikke længere"
  },
  {
    "Front": "µῆκος",
    "Back": " sb. 2 n.: længde"
  },
  {
    "Front": "µῆλον",
    "Back": " sb. 2 n.: æble"
  },
  {
    "Front": "µήν",
    "Back": " part.: sandelig"
  },
  {
    "Front": "µήπω",
    "Back": " adv.: endnu ikke"
  },
  {
    "Front": "µήτε (- µήτε)",
    "Back": " konj.: og ikke; (dobb.) hverken - eller"
  },
  {
    "Front": "µήτηρ",
    "Back": " sb. 3 f.: mor"
  },
  {
    "Front": "µηχανάοµαι",
    "Back": " vb.: planlægger"
  },
  {
    "Front": "µηχανή",
    "Back": " sb. 1 f.: kran"
  },
  {
    "Front": "µίγνυµι",
    "Back": " vb.: blander"
  },
  {
    "Front": "µικρός",
    "Back": " adj. 1-2: lille"
  },
  {
    "Front": "µιµέοµαι",
    "Back": " vb.: efterligner"
  },
  {
    "Front": "µιµνῄσκω",
    "Back": " vb.: husker på"
  },
  {
    "Front": "µῖξις",
    "Back": " sb. 3 f.: blanding"
  },
  {
    "Front": "µισέω",
    "Back": " vb.: hader"
  },
  {
    "Front": "µισθός",
    "Back": " sb. 2 m.: løn"
  },
  {
    "Front": "µισθόω",
    "Back": " vb.: lønner"
  },
  {
    "Front": "µνήµη",
    "Back": " sb. 1 f.: hukommelse"
  },
  {
    "Front": "µοῖρα",
    "Back": " sb. 1 f.: lod"
  },
  {
    "Front": "µόνον",
    "Back": " adv.: kun"
  },
  {
    "Front": "µόνος",
    "Back": " adj. 1-2: alene"
  },
  {
    "Front": "µόριον",
    "Back": " sb. 2 n.: del"
  },
  {
    "Front": "µορφή",
    "Back": " sb. 1 f.: form"
  },
  {
    "Front": "µῦθος",
    "Back": " sb. 2 m.: fortælling, myte, ord"
  },
  {
    "Front": "µύριοι",
    "Back": " num. adj. 1-2: titusind"
  }
]